請問電單車撞人個位交通警而家點

係未已經無事 有冇媒體跟進下

升左職

升左幫辦？

等緊加人工呀 屌佢老母

1月19 遮打見

升左做高級殺人執行官

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

副處長
四點鐘會見到佢帶埋架綿羊仔坐中間位

屌那星 咁都副處長 開槍射低2件咪做一哥

洗定個八月十五死黑警